Ghost Town
===========================
# "Ghost Town" level made with Unreal Engine v5.0.3
Final project for "3D Modeling – Environment" classes. 

Project completed by a team of students. My task was to create a level using assets prepared by the other team members. Location inspired by the [Bodie ghost town](https://en.wikipedia.org/wiki/Bodie,_California) in California.

![1](https://github.com/user-attachments/assets/95f145e4-b188-45c5-be8c-be181c8d1a64)

![2](https://github.com/user-attachments/assets/abaa5295-d06d-4213-94ff-addad2ba1676)

![3](https://github.com/user-attachments/assets/27868a32-6e3c-4794-a491-d52c5bc5e4aa)

#

# Poziom „Ghost Town” wykonany na silniku Unreal Engine v5.0.3
Projekt zaliczeniowy z przedmiotu "Modelowanie 3D – otoczenie".

Projekt wykonany przez zespół studentów. Moim zadaniem było stworzenie poziomu z wykorzystaniem assetów przygotowanych przez pozostałych członków zespołu. Lokalizacja inspirowana miastem Bodie w Kalifornii.
